[崩盤四月] 皇家馬德里球迷吹水區 (17)

Hala Madrid!!!

Coach
Zinedine Zidane

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Pepe (3rd captain)
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphael Varane
6.Nacho Fernandez
7.Cristiano Ronaldo (4th captain)
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema
10.James Rodriguez
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
13.Kiko Casilla
14.Casemiro
15.Fabio Coentrao
16.Mateo Kovacic
17.Lucas Vazquez
18.Mariano
19.Luka Modric
20.Marco Asensio
21.Alvaro Morata
22.Isco
23.Danilo
25.Ruben Yanez

退出高登

本人有幸與各位皇馬球迷一齊睇波，分享球隊新聞同睇法。時光飛逝，轉眼間已經過左4年時間，我感覺到自己有新目標要去追尋。雖然你我素未謀面，但能夠透過高登相識，確實係一種緣份。3年前，我開左第一個皇馬討論區就係希望凝聚到高登既皇馬球迷，今日依個小小既想法都可算係成功實現。

今後，我將會退出高登，亦唔會再開皇馬post同轉貼球隊新聞，希望大家諒解。最後拜託各位可以團結一致，有心有力既手足可以繼續將皇馬post傳承落去。!Hala Madrid！

摩佬
20/09/2015

永遠榮譽皇迷摩佬

There is only one 摩佬

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

拉斐爾華拉尼

ISCO22
就黎著到爛

B_Ingram

球王賓斯馬

歡迎留圖加入

Ramos time

真拖舟轉身

同場加映 占士世界級窩利 / 伊斯高跌盃

<em>會歌 - Hala Madrid y Nada Mas</em>

好似好睇D版本：

2017年4月2日 星期日 下午10:15
- Real Madrid vs Deportivo Alavés

2017年4月6日 星期四 上午3:30
- Leganés vs Real Madrid

2017年4月8日 星期六 下午10:15
- Real Madrid vs Atlético Madrid

2017年4月13日 星期四 上午2:45
- Bayern München vs Real Madrid

2017年4月15日 星期六 下午10:15
- Sporting Gijón vs Real Madrid

2017年4月19日星期三 上午2:45
- Real Madrid vs Bayern München

2017年4月24日星期一 上午2:45
- Real Madrid vs Brcelona

Post名好波

墨寶死圖

阿狗2月收皮
皇狗4月收皮
歷久不衰嘅真理

MARCA:

Madrid are looking for a left back to replace Coentrao .
Yuri Berchiche [Real Sociedad] and Aaron Martin [Espanyol] on Real Madrid's agenda.

Karim Benzema set to stay for many years to come. Real Madrid are looking into extending the french striker's contract. [MARCA]

唔怪得上場踢得好生猛

Contract fighter 拖佢完季先續啦頂

仆你個街法國辛祖

棄歐聯 保聯賽算啦
好想我皇拎下西甲

要雞胸 不了

4月場場比人567，諗起都興奮呀

4月崩盤

C朗拿度當選2016葡萄牙足球先生，主要是他幫助國家隊首度拿到歐洲國家盃的功績所賜。

C朗在16年大豐收，在歐聯幫助皇家馬德里擊敗馬德里體育會奪冠，歐洲國家盃決賽又見證葡萄牙贏法國捧盃，同時拿到了金球獎。

今次，C朗拿度又拿到2016葡萄牙足球先生獎項，擊敗隊友比比及士砵亭門將魯伊帕特里西奧封王。

冇懸念

比比先係mvp

其實真係 嗰陣啲防守勁到

gg april

4月我皇場場大手交易

馬會盤又高水

急不及待想要玩玩了

沙治奧拉莫斯與碧基一對西班牙中堅於球會層面各為其主，兩人亦經常出言向死敵冷嘲熱諷，不過前者強調為國效力時不會「面阻弱」，更稱會主動擁抱該巴塞隆拿守將。

馬德里體育會教頭施蒙尼表示，他今生今世都不會考慮出任皇家馬德里主帥一職。

但碧基唔合作有乜用

施丹的皇馬成為了紀錄收割機，現在他又瞄準了下一個紀錄：拜仁慕尼黑創造的各項賽事61場連續入球的紀錄。拜仁是在2013年3月16日到2014年4月5日期間創造這一紀錄的，這也是歐洲球會的連續入球紀錄，而皇馬目前的連續入球場次是49場。

皇家馬德里與巴塞屬「世仇」，其中兩隊主力碧基與拉莫斯不時隔空開火，不過後者強調這種敵對關係不會影響他們在國家隊合作：「這是皇馬與巴塞的情況，這點不可能改變。現在我會給他一個擁抱。我們都習慣向對方開火，但我們不是真心交惡，這種關係屬正常的。」

又想拎多樣記錄幫光頭佬刷cv

牙笠 hi

C.朗拿度又轉型了？

在漫長的職業生涯中，C.朗拿度的踢球風格和場上位置都在逐漸變化。近幾年來，由於身體機能的逐步下滑，C.朗拿度越來越接近禁區，爭取把自己的力量用到最為重要的方面。而說到門前搶點的時機把握和終結能力，皇馬7號仍然是最頂級的，這也是他為什麼依然能夠大量入球的原因。魯爾就分析了C.朗拿度的新角色，他表示C.朗拿度雖然沒有了之前的速度和新鮮活力，但依然保持自己的力量。C.朗拿度向「禁區之狐」的轉型，其實已經是近年來公認的了。

今季皇馬就有機會打破拜仁的紀錄。皇馬到賽季結束至少還要踢13場比賽，如果進入歐冠盃決賽，那參賽場次將達到16場。這也意味著如果皇馬每場比賽都入球，那連續入球場次至少能達到62場，剛好可以超越拜仁。

據西班牙媒體報導，皇馬尋求和法國前鋒賓施馬續約，後者已用自己的表現讓主教練施丹和主席佛羅倫蒂諾確信，與他延長合約是必要和明智之舉。

我地笨馬最撚勁

永續笨馬

續完就鳩踢啦

時至今日，賓施馬已為皇馬攻入了177球，只比比高-根托少5球，在皇馬隊史總射手榜上排名第八。《馬卡報》稱，在高層和主教練都迫切希望續約的情況下，29歲的賓施馬下季如果不在皇馬陣中，那絕對會是一個令人震驚的意外。

最後都係最強之人已在陣中

續呀續呀

On9 點會破到

屌奶星
玩場smite撞到個小學雞高登仔
仲要好似以前波台見過
Rubber

HI巴打
唔想同新手玩考慮下5排

sea無人玩 有人組既一早party啦

anyway Beta岩岩重玩
再R幾隻FD入坑 乜撚都未做已經自己係咁屌 自己諗下會有咩感受

同埋 好話唔好聽 打場機都咁落心力 點解唔打ranking

arena有ranking就好 屌完就算 屌親你既同巴打加2位朋友講聲唔好意思

下次game中再見

連續入球都有得J

希望下次我地玩得好D啦下
無謂因D小事嘈

準備比拜10:0

輕鬆對應

出占士有機會10:2
占士兩球遠射

是時候要走了。。

冰個走牙？

james

真嘅我會喊

5：占士洛迪古斯（哥倫比亞 / 25歲）
潛在下家：車路士、國際米蘭、祖雲達斯、拜仁慕尼黑、巴黎聖日耳門
轉會機率：*****

相比起伊斯高，占士洛迪古斯掉失機會的情況更加嚴重，皆因這名哥倫比亞國腳曾不理皇馬的反對，帶傷出戰國際賽，引來一眾銀河艦隊高層的極為不滿，因此盛傳此子早已被掛牌出售。

若然占士洛迪古斯最終於今夏離開皇馬，相信施丹的球隊亦不會以一個低價將其賣走，預料有關的轉會費將達至7500萬歐元以上。

希望唔好去英超

gap

點 想串我？
屌你老母

有咩誤會

我都差d唔記得笠水王

講定先

又追擊世清

追和果下全世界癲撚晒

改左名叫笠清了

..

又恰我老死世清

由鳩佢啦

屌咩 present個日打敗人

睇波大晒

呢個真

通常一報完下場就比人零封
差成十幾場都報過到四月先算啦

啲傳媒成日吹奏啲記錄，正正常常捧盃咪仲好

因為無杯捧

‪Real Madrid's pre-season schedule: 🕐

‪23 July: Man United - Real Madrid‬

‪26 July: Real Madrid - Man City‬

‪29 July: Real Madrid - Barcelona‬

邊個再笑我手腳gap王係笠仔 我即刻屌爆佢

《馬卡報》表示，J.洛今季依然沒有得到施丹的信任，今季進行過半，J.洛僅有兩場比賽打滿90分鐘，分別是對陣希杭和維拉利爾的比賽。而在皇馬今季的關鍵比賽中，J.洛則基本沒有得到出場的機會。

公道講句 沾屎有咩得罪拖帥 會唔會差到場場睇飲水機

占士必須正選
屌佢老母臭閪

有冇人知其實去睇一次皇馬主場連機票果啲幾錢

Happy

陣中有邊個差過佢

又真係數唔到有邊個差過佢

老真講
我知咁講會比迷沾人士屌
但沾士技術特點同太多人重疊
佢禁區頂埋門一腳係頂級
傳中都ok
哩d 卻仔都有佢7-8成功力
小組配合哩d同isco都重疊左
但要用沾屎一定要圍繞沾士做核心
拖舟哩家咁鍾意中場平衡
要佢圍繞一個攻擊中場黎建立球隊
拖帥咁呃飯食未必有咁嘅功力啦

係圍都唔係圍佢啦

辛仔囉
所以2個都係無乜點出

雲爺爺話要清洗奧斯爾
好想奧斯爾返黎打反擊

雲加輸到傻咗

對伊巴果場 靠佢兩個

btw 伊巴果場踢得好差 入果四球都係無防守球員跟

清洗 定 留唔住?
留唔住之後 霸氣地講清洗
唔想蝕咁多姐

果場好似皇馬全隊跑動多過佢地 就知伊巴幾差
通常都係皇馬少過對面

modric = 跑狗

走啦占屎

不了，返到嚟隱形咪又係屌

機票 4xxx
門票 中間位 1000hkd
山頂 最平3 400都有

咪係囉，成隊大把人勁過佢

我都好想ozil返黎比d直線猩猩同阿朗

踼半季波既感冒童

但有佢d反擊真係順好撚多

不了 個態keep得半季

反擊ozil比波好過卻老
Ozil基本上唔洗諗就交到波
我朗講過話奧斯爾係最悉佢走位嘅人
不過朗朗前兩年已經開始轉唔知奧燒適唔適應到姐

佢反擊個陣d交波好似唔駛諗咁，d反應勁快
同埋佢同阿朗好夾好有默契
就算佢個態得半季我都好想佢返黎

用占換ozil

雖然我想ozil返黎
但一諗起isco我就好sad

屌你牙

OZIL今年廢物級表現都仲有人J

平有平去 貴有貴去
轉2次機果d 最平好似3xxx都有
馬德里好多青年旅館 好似百幾二百蚊晚
睇波就25蚊歐元起(西盃對西乙西丙隊唔知會唔會再平d)
做會員30蚊歐元 可以開波前8-9日係官方買波飛 1年1續次
唔做就7日前開放比公眾
平日參觀球場就20蚊歐元(成人)

FF想奧燒回歸既呢邊

不了 要easy go

留系度俾光頭浪費咩

賣場米路換簡迪

奧燒+伊斯高 > 占屎+伊斯高 OK?

不了

簡迪季初打433都俾人瘋狂中出
要打352要勁
所以 不了

係李城咪又係咁勁

奧燒垃圾來

拖舟唔用攻中 J咩奥燒
奥燒山齊士都放 雲加在下一盤很大的棋

賣晒佢地既話
雲加真係可能會黎買Isco

爺爺又續約 你地咪繼續反

比isco跟ozil學下d killing pads

pass

簡迪靚仔過米路

Ozil果種hea同賓周馬有得比

但賓周形象差過禾燒好多
上曬法庭 又入唔到國家隊

踢阿唔Hea幾時Hea

燒 好掛住

我問過球迷客機，如果佢冇特別做promotion的話，唔覺佢有平，自己book仲抵。

矮撚簡迪 170都無

奧燒下半季表現如何有目共睹

賣賓周比雲加，ok?

跟James學is okay
致命直線球球到肉
Btw 賓周同C7浪費左唔少

收皮啦收皮啦

占士直線有幾致命 拿華斯應該好清楚

盲反

今晚又有得睇腳仔屠英撚

占士一早起越左ozil

早睡早起啦

求其youtube一條片都屌打占士

isco同你爭緊位，駛撚跟你學咩
出場時間又多過你

要問目前球壇最火的新星是誰？那一定非基利安洛天莫屬，摩納哥能夠擠掉曼城晉級歐冠盃八強，兩回合都有入球的基利安洛天功不可沒。這樣的新星自然會引起各大豪門的注意，皇馬也不例外。

據《阿斯報》報導，基利安洛天已經成為了皇馬的重要收購目標。對於這名18歲的小將，皇馬方面評價說：「基利安洛天是那種將會讓世界為之震驚的球員，他在場上的表現讓我們想起了朗拿度在燕豪芬時的表現，還有在摩納哥時期的亨利和查斯古特。」

燈到

據《每日體育報》透露，摩納哥方面的要價高達1.2億歐元，否則絕對不會放基利安洛天離開。如果這筆交易能夠達成，那麼將會創造世界球壇新的轉會紀錄。

咁貴 要考慮下

吹姐 18歲仔

摩納哥在禁錮Mbappe
我地有光頭佬同牙朗叫佢回家
回家吧

18歲黎講都好勁下

年年都咁多新星 打多兩年冇病冇痛先再講啦

一口價 60M

曼狗個馬xx都80m
呢個一定唔會平得過佢

曼城果個耶穌都好勁架 但屌你 打左幾場就傷左 宜家D新星邊買等落手

依個可能要90M 我皇又唔係窮

據西班牙綜合性大報《國家報》的著名足球記者迪亞高-托利斯披露，巴塞給伊斯高送出的邀請已經有了具體的條件：如果伊斯高在2018年夏天以自由身來投，那巴塞將給伊斯高一筆分5年發放的總額2000萬歐元的簽約費，此外還有不低的年薪。伊斯高已經知道了巴塞開出的條件，但目前還沒有答覆。

皇家馬德里隊長沙治奧拉莫斯與巴塞隆拿青訓出身的碧基，常常透過媒體互相攻擊，但身為二人國家隊隊友的中場布斯基斯確認，他們在國家隊相處並沒有任何問題。

年年都有xxxx接班人
過左陣就唔見左影

留名睇isco做25

疤狗話碧基無咬人

唔怕比人斬死

國家隊就暫時放下恩怨

唔肯續約
佩狗一定即刻賣走佢
疤狗想免簽 死撚開啦

買完咪又係笨馬正選 on99

據《阿斯報》報導，皇馬後衛拿祖近日接受了科貝體育的採訪。

已為皇馬效力16年

“這是我一生的球隊，希望我能夠在皇馬結束自己的職業生涯。比賽和上場時間會說明一切的。希望所有的賽季都能夠像本賽季一樣。”

去年夏天對是否留隊曾有疑慮

“我有一點點疑慮，但是球會、教練和我最終決定我們再待一年。當皇馬告訴你他們希望你留下時，那種感覺是非常特別的。我之前沒想到今年的情況能夠如此好。當我能夠踢出好的表現時，也許他們就能夠更加輕鬆的選擇我上場了…”

拿大哥是最堅

拖舟成個夏天最勁係留到佢同高仔
呢兩個個陣傳到走硬咁
希望伊斯高一樣

最廢係賣唔到占同賓

賣左James可能世冠盃輸9埋

睇到有d眼濕濕
16年
今年先開始做到半正選
加油呀拿大哥

拖舟做得最錯係太快收返辛仔
原本已經有沾 摩 米 卻 高 伊
辛仔除左歐國盃後主力未返黎有機會上陣之外
真係越黎越小上陣機會
仲要西盃都出埋局
求求拖舟留伊斯高
我記得佢開頭加盟個季
有排bbc狀態都好差
都係伊斯高一人carry全隊
之後講緊最深刻印象已經係今年對馬體
好想睇多幾次，幾年，甚至十年
冇左伊斯高我想像唔到點破陣
實比下體當狗咁撚

辛仔算唔算間接逼走謝斯

謝斯根本係咪都要走
傷完又獨又廢

起碼勁過件金童先

陣間德國場波有腳仔

卻老又踢足全場

迷沾大將軍報到

唔緊要，頭60分鐘都隱形咁

高強度既比賽真係要靠佢

Isco可以專心搶波輔助我占

友賽都90分鐘 鼻屎佬

友賽換得4條友 but普狗

拜仁哥斯達傷左

Douglas Costa's injury is nothing serious. He will probably be available again after the international break.

依個當年友賽，係皇馬右路，如入無人之境

係OK既 但係單細胞生物黎 剩係識拎波向前沖

今年路watt啦

拿大哥是完美的男人

30歲拿祖經已贏盡所有錦標，名成利就…
唔識一定係手腳

就係呢個原因
所以我唔想下年收番華利祖

拿大哥無名英雄

重溫拿祖世界波

迷拿

Easy goal將會由白色衫轉做紅色衫

isco走都唔撚去阿狗啦 阿狗今年冇前四 邊撚個會去

占屎迷拿

因為有雲加

不了 沾屎去就差唔多 去到一定大放異彩 光芒四射

下年皇馬作客紅色衫咪得

邊個都唔好去阿 自我毀滅

不了 占士將會踢皇馬踢到掛靴

呢句恐怖過我琴晚聽果D鬼故

咁後生就要掛靴

好想睇波
國際賽麻撚煩

我占係我皇未來支柱

西班牙《每日體育報》的報導稱，C.朗今季的表現，如果不是他加盟皇馬以來最差的，也至少是最差之一，這是顯而易見的。該報稱C.朗已經失去了爆發力和速度，再加上看到美斯高速前進後產生的精神折磨，導致32歲的C.朗各項數據大插水。

32歲啦大佬

據葡萄牙媒體《球報》的消息，祖雲達斯左閘辛度進入了皇馬的收購視線，皇馬考慮簽下他，讓他與馬些路形成競爭。

做朗尼，唔做施丹──長髮紮髻難掩地中海，巴爾決定植髮

巴爾在球賽中解開髮箍，讓一頭飄逸秀髮隨風飄揚，為球迷驚艷。其實巴爾有苦自己知，留起一頭長髮，其實不為潮流也不為造型，而是要用長髮紮髻，以遮掩近年出現的「地中海」。

不過，由於「海面」面積日漸擴大，很快可能連髮髻也難以掩飾，這名27歲的皇馬翼鋒決定效法朗尼，採用較有效的方法，來改善煩惱絲的問題。

有指效力水晶宮的威爾斯國家隊隊友祖列尼 (Joe Ledley)，向巴爾介紹了一間植髮專門店。這間專門店沒有錯過免費宣傳的大好良機，本周發出「新聞稿」，證實祖列尼是他們的顧客之一，並指有傳巴爾向他討教護髮良方。

據知植髮時會從頭髮較濃密的頭皮上把頭髮連根拔起，然後在禿頭的部分鑽出多個小傷口，再逐小撮地把頭髮移植上去，需要一整天的時間，而且所費不菲，逐撮頭髮計錢，估計需要一萬鎊以上。在完成植髮手術後一段短時間，巴爾要遠離強光及猛烈陽光，讓新髮生長。

自十歲起已有禿頭煩惱的曼聯球員朗尼，數年前也採用了植髮方法，效果相當不錯，他有禿頭的位置由前額延伸，與巴爾在後腦位置開始擴展有所不同，但「種植」原理都是一樣。朗尼自己對植髮效果也很滿意，不過植髮也並非一勞永逸，以朗尼為例，這幾年已進行過數次植髮工程。

除朗尼外，利華古遜的德國國腳比拿拉比也做過植髮。對這些富有的球星來說，外表遠比區區小數的金錢重要。

巴爾在皇馬的主帥施丹，也是一名在30歲前已有「地中海」問題的球壇名人，但他索性把頭髮剃光，不費一分一毫，一樣看來精神煥發。另一名帥哥迪奧拿情況也差不多，他同樣沒有選擇勉強把頭髮留住，引剃刀成一快，清新的造型加上有品味的衣著，令他成為了最受女士歡迎的型男主帥之一。

Alex sandro好似當年同danilo一左一右
會唔會都係擔泥咁架

左邊果個勁
結果垃圾皇買右邊果個

小花高速插水就有

蛆還價45M

加泰班仆街真係煩撚到閪咁

應該唔會賣
只好忍痛割愛用丹尼路同佢地換la 益下佢地

祖都冇左後 點會放佢
睇過祖幾場 進攻幾勁 但防守唔知點
丹尼路係波圖時大把人爭架

本身就唔應該睇呢份報d新聞

比比留在皇馬的前景原本就很不明朗，而在他錯過球會的重要比賽，但隨即又選擇為國出戰後，他在皇馬的未來更不被看好了。

啱啱傷好唔出佢都有新聞

西班牙《馬卡報》報導，自從3月7日歐冠盃作客對拿玻里的比賽後，比比就一直沒有上場比賽，在那場比賽中，他的腳踝被踢傷。然而皇馬球會認為，比比的腳踝傷情並不嚴重，施丹原本期待在作客對畢爾包的比賽中用他，但他連作客都沒有去。然而僅僅三天之後（週二），他就加入了國家隊，而且參加了訓練。週三，比比繼續在國家隊訓練。3月25日，葡萄牙隊將在世界盃外圍賽中對陣匈牙利，之後還要與瑞典進行一場友誼賽。

淨係用數據講c朗表現差
我夠可以用今季啲十二碼數量話疤狗黑哨啦

係我角度 比比仲係全盛時期
速度唔差過拉膠

攔截

仆街主席話會又買球星

買到Dybala又踢走賓周我又唔區呀

朗哥速度都好撚高喎
只係冇反擊睇唔到佢爆速姐

屌球員自己決定出場架咩
光頭佬安全起見唔出佢姐

馬德里落雪

隔黎D人太快

其實依家咁少打反擊
就算猩猩都好少見佢爆

佢身位同搶截仲係頂級
缺點就係有時企位7 同埋會睇漏人

如果比比 拉隊 華仔 拿大人同時冇傷病既話
我真係唔知派邊2個打正選

好似少見比比＋拿祖

拿祖+是但一個

你個缺點
我諗只有馬甸尼 尼斯達個d先堪稱perfect
哩家要搵個頂級中堅真係好難

佢宜家唔用少林外家武功改用內功 勁左好多

的確 通常拿出場果陣
都係同拉隊拍

現役真係諗唔到

佩雷斯在昨天與賓斯馬一同參加了杜嘉里的一檔訪談節目，期間，皇馬主席表達了對法國前鋒的讚美。

“賓斯馬？對我來說，他是世界上最好的9號。他的表現是非常好的，要再找個像他這樣的球員是很難的。”

“賓斯馬不是因我而在馬德里踢球，他是因自己價值而為皇馬效力。很高興能從里昂將他帶到馬德里。他有他的價值，他是一個典範球員。努力訓練，將皇馬的形像傳播到世界各個角落。”

駁唔到

在訪談中，當佩雷斯被問及如何看待“Mbappe-Benzema”的組合時，他表示：“在生活中一切皆有可能。我們不談論不屬於我們的球員。麥巴比是很好的球員，但我們現在只專注於聯賽和歐冠。”

對於最近有關伊斯高的續約傳聞，當中包括巴塞聯繫他希望其2018年加盟，皇馬是感到不高興，要結束這種情況，皇馬給伊斯高三個選項。

一. 立即續約
佩雷斯將會再次與伊斯高父親談判，如最終仍未能達成續約，皇馬會在夏天把伊斯高出售。

二.「反巴塞」條款
第二種選擇是出售伊斯高到國外球會。在轉會合約加上一條「反巴塞」條款，即禁止該球會在日後把伊斯高售予宿敵巴塞。就像昔日迪馬利亞和謝斯轉會離開時，皇馬也在其合約中加入了這一條款。

三. 棄用
作為最後一個而且不太可能的選擇，要是打算2018年自由轉會，皇馬會毫不猶豫地棄用伊斯高。伊斯高為了世界盃才有離開的想法，要是一直缺乏出場時間，意味著他入選世界盃大軍機會渺茫。

會幫主席含撚既9號又真係買少見少

反骨仔ISCO

我地賓周仔係世界上最好9號球員

沾屎12碼射兩腳

當年買賓周前係咪比賓周隊里昂踢出局?
佩狗：if you cannot beat him..

唔係

佢黎咗都係輸俾里昂

今年係主席選舉年
佩狗應該會買球星

占士猛虎射球勁到
個龍咪就係捉到路都接唔住

買到Dybala ok, 其他就不了

kitroom1516主埸做緊$150
但好撚多勾線 各皇迷自己睇路

都幾年冇買
上個已經係卻奧斯

有乜碼

m l xl
字+100
得 c7 kroos c丹
但小心勾線啊

賣到擔泥ok

留沾士就ok

True

要由迷占變反占了

有乜野誤會
結衣幫緊我含撚
有咩想講可以幫你轉達

原來尋日場巴西
細路又出醜嚟
球心口

有無片

第一球

屌 好心出luis啦 勁咁多

順便比馬細路抖下

屌你牙 冇得傾 終生反沾

佩狗同光頭佬都迷賓

幾時選埋擔泥表演放題雙路

睇黎好多手足係呢fanpage度

我直頭係當初搞手之一

賓周同佩狗一齊轉會啦屌

史上第8神鋒黎架

豆蛇 咁之後點解冇搞

犀利

我地D垃圾點同豆蛇比

佢地知唔知你食綠豆？

皇馬今季死球入波比率提升唔少，反觀死球失球減少，《馬卡報》列出一個相信幾令皇馬陣營自豪嘅數據，就係今季有約4份之一入球，係由自由球同角球製造而成，仲揭示施丹搵助教比東尼同埋門將訓練員洛比斯專門研究死球，賽前已經分析晒對手死球進攻、防守嘅虛實。

明明就負碌啦

佢兩位之後就會研製圖像同將片段交畀施丹，然後施丹就會同整個教練團隊坐低慢慢傾，作好死球上嘅針對性部署，最後再灌輸畀班球員。

光頭佬巧勁

有無巴打試過係主場睇波？
想問下點買飛

曼聯領隊摩連奴最近拿現時麾下的紅魔，與過去執教的那支皇家馬德里作比較，提到紅魔的速度不及皇馬當年。

摩連奴（Jose Mourinho）最近接受《法國足球》雜誌專訪，並詳細談到現時執掌的曼聯，跟曾接掌3季那支皇馬的不同，並明言紅魔踢得較皇馬要慢。

好正常 當年D反擊好J到

摩佬教過咁多隊波
心底都一定認為皇馬時期D防守反擊係最撚勁

同期可以打反擊揪贏皇馬得多仔

應該唔會自爆掛
當初我係rbm版主黎
之後rbm開始冇人上
我地版主夾份諗方法
就話搞fb page然後希望引番人入去
但可惜真係趨勢問題
事與願違
最後因為個人時間問題請辭左

臭豪B就係你

都叫做成立咗一個皇區俾皇迷聚集

臭豪b我老死
我做版主先過佢架
我有份評核佢

而家果d多數mk仔黎

新皇迷報到

希望你真心

阿豆乜咁得閒係到吹水

都撐左6年

提醒你 迷占可以
但唔好痴咁多主席
佢癲架

呢到主流係迷占黨，點揀你自己諗

我迷卡斯

迷住卡斯米路先啦

問過迷朗未？
咁沙pop係我個場收o靚?

你個場駛唔駛book?

岩

洗完廁所冇野do

我個場冇得bk
係唔順氣就拎返個冠軍出黎

基本上除左監獄馬擔泥佬都冇乜邊個唔中意

屌 沾屎都岩

沾屎波都冇得踢就當可憐下

一黎就反占咁沙pop

反占係皇post主流

召喚主席同James_Rodriguez巴打

轉ac

Funson

迷摩

Barcelona SHOCKED! - Iniesta in social networks: Hala Madrid! (Photo)

笑死

成個皇post都係分身

其實我諗過沙維狗lin王佢地會唔會已經改名換姓番左黎

唔會

因為冇人留

我老死阿維

費Sir：等美斯C.朗老去 西甲難統治歐洲

關於外界賓施馬是佩雷斯寵兒的報導，佩雷斯回擊說：「他能出場比賽，是因為他自身的優點，因為他的良好態度，而不是因為我。」

屌即係話達仔態度唔夠賓周好?
你放達仔做正選幾個星期你先再講啦
得一隻中鋒你唔用賓周用條撚咩

賓周真係世紀疑問 零商業價值既佢咁受佩狗鍾意 明明佩狗係前鋒集郵者

賓斯馬近年一直都受勒索案而深受影響，雖然最終仍未定罪，但醜聞被揭發後，他一直都被拒於國家隊大軍門外。以賓斯馬的實力，比起加美路、基奧特更勝任前鋒一職，他貴為皇家馬德里首席前鋒，近季在西甲發揮出色又狀態穩定。因此，愈來愈多呼聲希望他回到國家隊繼續效力，但奈何足總無動於衷，繼續將這位星級戰將拒於門外。

on99王呢？

人唔笑
G都叫

賓施馬搭檔摩納哥妖王基利安洛天？或許有可能在皇馬上演這一幕。近日，皇馬主席佩雷斯親自回應了有關基利安洛天的傳聞。

他說：「基利安洛天與賓施馬的組合？任何事情都是有可能的。賓施馬是最棒的球員，是法國最棒的9號，我無法說更多的了。我希望賓施馬留在皇馬，這很好。」

佩狗

都話佢終極契仔黎
任何話賣佢既新聞我都唔會信

Hoilam
我戀愛了

16碎咋
放過小妹妹啦清

佢係我條女

碎 比你講多次

Block哂上面班mk jai (*ˉ︶ˉ*)

係光頭定夠淫賤

好靚
戀愛了

碎碎碎碎碎碎碎

終於改得返舊登個名

搶人個名用有好多個
eg 馬些路
路路

之前搶左modric

反面了 鳩白

吾碎德牙 笠囝

要同me爭女？

懷念gap sir叫春

愛人的心應該沒有罪 為何在夜裡卻一再流淚

反你枱都仲得

Btw hoilam睇到呢個留言pm我
我真係仲有條code可以比你☺️

Pm我，佢地全部講大話

英國傳媒指出，皇家馬德里隊長沙治奧拉莫斯，因為不滿基斯坦奴朗拿度的態度而與對方吵架，事後兩人已5天沒有對話。

基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）在上周末皇家馬德里2:1勝畢爾包一役79分鐘被施丹換出，C朗對教練這個決定明顯感到不快，據報離場時就大發脾氣宣洩不滿，其一舉一動看在隊長沙治奧拉莫斯（Sergio Ramos）眼裡，自是不快。

報紙佬又鳩吹

往死裡打

英國《電訊報》指，拉莫斯在完場返回更衣室後就挺身而出指摘對方不是，然而，C朗對此卻並不受落，兩人最終在更衣室展開了罵戰，且情況十分激烈，不歡而散。

報道進一步指出，兩人吵架後至今仍然未能找到下台階，直至現在還未有跟對方說過一句話，碰巧兩人刻下正各自為國家隊出征，令他們更加沒有機會「破冰」，看來這塊冰，還需要待他們回歸皇馬後方能溶解。

羅馬隊長托迪承認，當年的確差點便加盟皇家馬德里，只是最終沒有成事，對錯失了跟朗拿度成為隊友的機會深表遺憾。

傳統
C7：搶入球搶風頭 唔托你好耐

反占=假皇

駁唔到 同反雲=假阿一樣

沒救了
雲加真的比佢好

岩

占士根本無野可以挑剔

反佢=假皇

駁唔到

反占反賓狗out

當初飛得人 而家就唔好後悔
叫春都只係比人笑你on9

做任何決定都問自己三次 會唔會後悔
到真係做左 就記住呢刻自己唔後悔 將來都唔比自己後悔

記撚住

迷占迷賓黨又然

《馬卡報》指出，班拿貝球場習慣於欣賞死球大師的表演，之前的大衛碧咸、費高，到如今的卻奧斯，都有著一腳不俗的角球助攻能力。

最明顯的例子，拉莫斯成為卻奧斯角球助攻的最大受益者。今季卻奧斯已經七次助攻拉莫斯破門得分，其中拉莫斯在對陣拿玻里、拉科朗尼亞、皇家畢迪斯都攻入過關鍵入球。

卻奧斯的角球，很犀利

屌 佢飛你仲更加唔洗恨
兩大原因 一係佢唔愛你 一係佢有第個更好
唔愛你就追都無用
有第個就追都無謂

同埋 屌 都唔係上星期散掛 仲諗乜鳩 過去左啦

角仔

反占=迷皇

根據《衛報》報導，為了簽下夏薩特，皇馬有一套詳盡而周密的計劃――目前，他們已經接洽了夏薩特的經理人，並且還一直計劃出售J.洛，以騰空稍顯臃腫的前場配置，滿足夏薩特的上場時間。至於今季他們重金回購的莫拉達，由於干地在祖記時期就很欣賞這位西班牙中鋒，皇馬更是打算投干地所好，將其直接加入夏薩特的交易。

清左個無得出既後備點滿足上場時間

禾地嘅事唔關牙笠你嘅事

唔小心笑左

講起球迷,有無人以前聽過皇馬世界呢個網站

笑而不語，明明要走嘅係耳屎鳩

有
都係會員黎
皇馬世界後 轉左會去rbm

我伊國家隊有波入

應該算係最舊既皇迷網站,數數下都已經十幾年

今晚好似有皇狗傳奇隊對利狗傳奇隊

奧雲

幾點?

愈黎愈有波味
令一邊箱睇下占士果球兩腳12碼

拿華斯

今次到訓住個波
無啦無啦 大家下季真係未必再見到佢

唔講下季住
而家四月關鍵時期

Kiko上位時間到

腳仔真係好撚型

如果個陣唔買BALE買HAZARD會係點呢
又唔玻璃又肯配合
不過冇BALE就冇左高速撚巴查事件

果陣迪馬勁過HAZARD啦

腳摩兩大角球機器 中間一字排開阿頹阿朗拉膠華仔米路達仔

安76改造肉盾真係好尾機

都要本身球員勤力至得
迪馬踢波唔錫身又唔介意跑上跑落先改造到

同埋睇心態睇球會
V92都叫佢打中場

根本唔賣迪馬咩事都冇

係要格硬買件垃圾沾返黎

會屈唔到頭鎚

呢單又唔關占事 個陣未踢世盃 佩狗已經唔想要迪馬加薪問題

對於之前他同巴塞的轉會傳聞，伊斯高正面回應，沒有那麼一回事：「球員們經常會同謠言聯繫在一起，我們都習慣了，在足球比賽不多的日子裡，有些人總是要出來編些故事。」

周五世盃外歐洲區D組，威爾斯在下半場少踢1人，和主場的愛爾蘭踢成0:0完場；威爾斯主將加里夫巴利領黃牌，下場將要停賽。

猩猩世界盃夢玩完

靠Bale同Ramsey支撐

RAMSEY算啦..

希望我占可以win 世界杯，攞金球獎

你話笠臣簡奴 祖亞倫 甚至威廉斯都好
ramshit就

祖亞倫堅勁

哥倫比亞史上最強球員

今年金球獎會係拉隊

最強係個龍 其他什麼都不是

係未來最強球員

去熱刺

睇下巴塞黎緊點啦 贏西甲或者歐聯是但一個盃=美斯攞硬

收皮啦唔肯續約
計位置不話如猩猩搶左個翼位啦
要迪馬打中場

雖然迪馬打中場效果幾好

又諗起PSG次回合唔出天使正選

皇家馬德里名宿羅拔圖卡路士大讚後輩C朗拿度是球員典範，很多球迷入場只為追捧C朗拿度。

豆蛇

相比起另一件真係不知所謂
打翼又冇速度
打中場又控唔到波

屌牙全靠佢 我地d板凳先冇咁凍

冷漠的人～謝謝你們，曾經看輕占，讓占不停頭，更精彩的活～

好有港女係ig po相 feel

去年夏天率葡萄牙奪歐洲國家盃後，C朗拿度在國家隊下一個目標是世界盃入場券和洲際國家盃錦標。此子揚言奪洲際盃成就夢想，但今季受傷患困擾和在皇家馬德里接受輪換露出老態，今夏無休有一定風險。

葡萄牙今夏將以歐洲盟主身分參戰洲際盃，隊長C朗豪言要率隊再創歷史︰「我的夢想之一就是為國家隊贏盡榮譽，現在這個機會就放在眼前，所以我要盡力完成夢想，留下一個美滿回憶。」

然而，C朗已三十二歲，突破速度和入球量都不復當年，今季在皇馬不時休戰或踢不足全場爭取時間療傷或休息，可謂初露老態。他今夏犧牲暑假出戰洲際盃，接着又要應付緊湊的球會賽事和明年世盃，對身體的負荷不容輕視。

咁小妹平時真係咁po嘛☺️

人妖

反占食撚屎

球員會員都咁高汁

反占食撚屎 反賓偽君子
九十迷如此 做個好漢子

笑咗

馬卡報的最新消息，面對最近沸沸揚揚的伊斯高轉會傳聞，皇馬終於採取了行動，他們為伊斯高提供了一份6年的續約合同。

皇馬為了留下伊斯高，也是誠意十足，提出了一份為期6年、年薪600萬歐元的續約合同。這樣一來，伊斯高的薪水將會是目前的三倍，合同將會在2024年到期。

雖然本賽季伊斯高並非穩定正選人選，但皇馬有意長留伊斯高，在C朗、賓斯馬、摩迪不再年輕的時候扛起進攻的大旗。

續埋占士唔該

600萬

稅後差唔多啦
我地Isco講心唔講金

賣迪馬再要加錢買舊垃圾返黎，直接加人工比迪馬好撚過 平賣球星，貴買新星

最撚衰佩狗

其實我覺得拖帥知道4月場場硬仗
比d後備落場店下波拎下感覺
到之後關鍵時候做奇兵
C朗覺得錯愕係因為完左世冠之後
拖帥係記者會話c朗下半季會場場90分鐘
但個陣點會知道4月賽程咁地獄

終於續約

績左啦咩? 不過600萬真係…

不過，近日西班牙媒體《馬卡報》就指據多名皇馬高層披露，賓施馬仍會留在皇馬很多年。而皇馬主席佩雷斯亦開口力撐賓斯馬，並向他大派高帽﹕「賓斯馬是施丹及朗拿度的混合體，亦是世界上最佳的 9 號球員。我很滿意賓斯馬的表現，亦希望他可以在皇馬踢到掛靴。」

施丹既髮型 國藉+朗拿度既號碼 身型

。。。。。。
叫賓周做個拖舟轉身唔會左腳kick右腳先出黎吠啦

上網有人話施丹嘅國藉，朗拿度嘅位置=混合體

係咁勁金球獎會無佢份?
佩狗傻撚左

正解
人工唔肯加，又肯用錢買哈美斯翻黎根本係on9

佩狗唔係嫌迪馬樣衰咩

有無人有link,利物浦對皇馬元老賽

仲有賓周同施丹同朗拿度係皇馬時期嘅髮型係一樣

老人家係鐘意念舊

發覺姓賓既都係頂級前鋒
賓斯馬 賓特拿

賓施馬絕對有潛力超越賓特拿

挑戰神 有段距離

今晚皇馬元老有邊個

直播link

IN 賓周 WE 柒

9up咗七個字

條女都算唔錯既

9up咗七十分鐘

有沒有皇出場名單

國家隊又唔入選

冇拖丹？

figo仲係好fit

柏雲?

依家嘅沙加度分分鐘都仲勁過擔泥

綠豆仔好x肥

綠豆仔

卡路士教下馬些路斬波啦

咁快換走卡路士
傷左? 仲想睇佢重炮12碼

咁快唔踢

綠豆仔踢得一陣

人如其名

嘩

西多

差啲

奧雲次次元老賽都有波入

皇馬又輸

下半場換波衫

沙加度型撚到

傳奇隊都輸 吾挽拉

講波佬：41 years old Salgado looks like 21

agger喺唔喺度?

報到～～

迷占？

識波

自動波幫人入波

Goal 2-0

入得黎都係皇迷，假皇先會反占

馬首是占

巴打好波

空龍都炒

元老隊無左拖舟無得屈人機

figo都換走埋

冇左施丹比人屌打

紅哥

咁你呢

咁冇真皇了

de la red

好感動咁多人記得呢句

謝拉特攞mom

後生班人咁多仲要啱啱先掛靴

而家既沙加度岀黎踢仲好過丹尼佬

Btw 要講番句馬首是占

有冇人等睇牙朗

仲未計奧燒果筆，屌喇星買返黎先千零萬，培養到做歐洲助攻王，五千萬賣出去，第二季竟然八千萬買個葡甲球王返黎

想睇。不過訓了

weak

占士係世界杯球王黎

佢同格尼路當年上緊位架...一個去左QPR就踢唔番...一個就心臟突然有事

牙朗

阿朗呢球射波靚到

2球入波都有阿朗份

Andre Silva都踢得好
葡萄牙終於有前鋒可以接班

乜原來摩納哥個Bernardo silva係葡萄牙人？
後備名單有
下年世盃提子個陣好似幾好 希望可以走遠d

牙朗啲罰球終於好返少少啦

禾朗屈人機

禾朗第一球左腳

角度力度兼備
Btw個罰球

好似好耐冇見佢入呢啲類型嘅波

屌奶星 第一球射得勁靚
第二球反人牆加有力有角

然而係球會都係回晒塘

有留意緊呢個新仔
好想睇佢會發展成點

我朗食左春藥？又左腳又罰球 倒掛又差啲入

笑我朗回塘啲人唔撚見哂

黑店人，不了

阿朗已經入咗9粒

對比美欺哨牙仔係少 但都已經唔差

係球會咪又係回塘
打毗入番兩粒先出聲啦

黑店都有好人 你睇下比大哥

阿頹已經比拜仁激到痴左線，步阿gap後塵

c朗幾耐冇試過入兩球靚波
打翻起啦好嗎

休息夠4月好出番黎carry我皇

應該係牙朗最後一屆世杯
就算踢多屆都冇正選

希望牙朗四月都可以咁勁

阿朗好耐無做爆氣動作
唔係因為佢好耐無入波
而係佢呢排入親波都係追平/ 追近比數

咪係 好耐冇試過head住對手
4月直頭冇機會見到C7 爆氣動作

牙朗呢年國家隊都成日入波
係唔知點解球會又冇左呢種氣勢

戰術問題 國家隊圍住佢踢

揀波踢掛
同埋今季佢學人玩助攻

Btw 如果要買left back 可以考慮下葡萄牙既5號仔

古里路

去咗多仔了

Coolie佬

係咪擔泥佬d frd

不了

識D野wo gap王

歐國杯果時已經睇到佢有料

基奧特又屌打賓周馬

豬腦:呢d基本野啦

仲想入返國家隊

葡萄牙個陣年輕左好多
之前中場仲係靠摩天奴 魯爾梅利斯
個期好頹
真係打晒朗哥一個
有時傷都要紮住上
哩家換左班新仔
力氣速度反擊都唔錯
Mario d 技術唔差
Btw 哥利斯馬d腳外片波傳中真係好撚準
希望18世盃可以走遠d

後防比比開始老了
方迪都3張野

樓上做乜鳩

越老越穩健
Btw比比剷完人之後主動伸手出黎膽同人打氣
我冇睇錯呀嗎

比比轉左練內功 唔打交了

對笠笠有咩不滿啊

我話果個潘xx

牙朗今年入唔入到50球

30球收貨了

轉緊型30真係夠了

點
有咩唔滿意直接開聲
單單打打冇意思

第二個拉膠
點睇

都話呢件廢囉

不了
用拿祖好過

diego llorente咪仲撚好

鳩白好串

皇家馬德里在歐聯8強面對拜仁慕尼黑，皇馬中場卻奧斯很期待倒戈舊東家，完全沒有緊張怯懦的心情。

7:1

「施丹上任後每次講話都非常清楚，他不會花20分鐘來鼓舞士氣，施丹不需要這些東西。施丹的存在已經是成功的化身。相反，安察洛堤是喜歡對話的教練，喜歡和每位球員建立緊密關係，所以他離隊時隊員一度很傷心。」卻奧斯說道。

贏波的化身

咁識講嘢

兩邊都讚晒得黎又講得有紋有路

醒目仔

腳仔做主席應該幾識撈

真人好串

ON9

一個回合入拜狗7粒
兩回合 14：2 幫十六阿報牛

巴西：德國

Ben sir講笠水

聽到都笑左

兩個都出佢出到全勤咁款呢

分邊王

Ben sir實上開高登

真係有，以前喺紅燈畀佢cap過圖

借我過橋

係咪拉菲爾？ 決賽罰球差啲入埋

ben sir 會唔會係皇

Gap王就喺我地之中

可能Ben蛇就係牙gap

Yes
我地叫開古里路
個陣多仔係歐國盃之前就簽左佢
杜曹都話筍貨
如果過左比賽先簽貴幾倍都似

唔撚係掛

我都想

笠子個原post又比人推返上黎啦柒到唔敢睇

邊個再推生痔瘡生足一世

答應左25b好好照顧你
洗唔洗我推到1001等佢永沉

係先好

Lm

小心啲個名on， B ，J開頭嘅會然

阿gap

有咩唔識搵牙gap

不過唔擔保佢會唔會出現

巴打你個名
都就走不如轉James_RM

卻老又踢89分鐘

James 都走

傻啦；我會留係皇馬掛靴

未來皇馬名宿

我續約

上面個funson狗

講緊個'2'隻迷沾會然

班拿貝飲水機名宿

代言人

幾時代理埋樽裝水bonaqua
一定會有好多青春少艾飲bonaqua
到時皇馬又可以分bonus買人

屌你老母

季中呢D轉會新聞睇下is ok
唔洗盡信

達仔走啦
無謂留低睇住光頭佬死攬賓周哂時間
唯有望佢高價買到戴巴拿
用個身價嚟爭贏正氣個正選

出得咁少實走啦

戴巴拿定世三？
光頭佬想要佢好耐啦

兩個都買唔撚到

永續賓周

達仔根本就有離心
跟干地都好

干地係祖記已經欣賞達仔
光頭佬擺明唔like用佢

干地遲早轉352
搵佢拍哥斯達
哥斯達本身唔係擅長配合
但達仔跑動拉空位都好強
可以幫世三同哥斯達拉開防線
應該係幾成功
不過下年車仔有得打歐聯
我驚又倒戈我皇射爆keyword

讓返個名出黎

下季未必係keyword

就算唔係keyword都射撚爆我地啦
個年祖記...

達仔大賽幾勁對皇巴有入波 又撚拜仁
不過如果佢去車隨時都係後備咋 人地phd咁夾 點會為佢轉陣
一係costa走人 佢打正選 但老實唔太睇好
達仔最大問題係d把握力有少少賓周feel 用波又未算好突出
不過勝在跑動多

快d四月啦
已經急不及待好想豬波了

達仔 季初仲好開心 你番黎

崩盤 啪啪啪 崩盤 啪啪啪

的確係有傳聞話costa想走

達仔仲有搏犯規都犀利既

BTW 哥斯狗一走 軌睇落順眼好多

有排你輸啦 成個月得拜狗兩場大勝算

果陣蛆記係達仔+野獸
應該唔會拎達仔拍沙皮 因為沙皮打法唔似野獸
我諗係用達仔取代沙皮再加隻快又有射術既前鋒(世3/柏度)

btw, 干地個352好似話想要埋飲水機同米路

此言論不代表皇迷立場

自大到🤦🏼‍♂️
你班嗨仔唔好亂咁up 好多疤狗mon緊

任入架喎

得佢痴撚左線

迪基亞都入到我地3球啦

夏薩特被寫入皇馬技術部門的報告已經有好多年了。最早的一份報告是在2012年寫的，而上面還有施丹的簽名。當時作為佩雷斯顧問的施丹建議皇馬簽下一位比利時球員，那個年輕球員彼時在里爾冉冉升起。但車路士搶先一步，引進了夏薩特。

5年之後，施丹再次要求皇馬引進夏薩特，而這次皇馬真正行動起來，準備引進這位施丹十分喜愛的球員。據《馬卡報》報導，施丹想要引進夏薩特，他也把自己的想法告訴了佩雷斯，而皇馬主席對於該在今夏的轉會市場上引進哪位巨星，還沒做出最後決定。佩雷斯手上有很多的名字，但知道施丹最愛的還是夏薩特。

格仔兵團克羅地亞官方證實，兩位中場大將莫迪歷和拿傑迪錫提早返回所屬球會皇家馬德里和巴塞隆拿。

世界盃外圍賽歐洲區I組，克羅地亞上輪主場以1:0險勝烏克蘭，有份落場的莫迪歷（Luka Modrić）和拿傑迪錫雖然無傷無病，但卻獲提早放人，目前已返回西班牙，分別為皇馬和巴塞備戰。

在西班牙《馬卡報》看來，外界對於賓施馬的批評十分奇怪，因為賓施馬在皇馬的數據十分優秀，不應該得到外界的貶低。賓施馬現在已經排名皇馬聯賽隊史射手榜第9名，而其中沒有一粒12碼，十分高效。

最已陣

光頭佬+大哨混合體

巧型

目前，賓施馬西甲入球數119球，與皇馬傳奇阿曼西奧打和，不過阿曼西奧的數據里，有10粒12碼，如果排除12碼，那麼賓施馬的入球數要高於阿曼西奧，甚至於另一位皇馬傳奇布達堅奴打和。

名宿賓施馬

十二碼唔係入波啊依家

霸氣，不愧為我朗接班人

界對於賓施馬的批評十分奇怪，因為賓施馬在皇馬的數據十分優秀，不應該得到外界的貶低。賓施馬現在已經排名皇馬聯賽隊史射手榜第9名，而其中沒有一粒12碼，十分高效。

BEN!!BEN!!BEN!!

哇丁賓周貢低汁，割𥱊先

巴打改邪歸正？

來自英國《鏡報》的消息，有傳利物浦已決定於今夏收購皇家馬德里中場占士洛迪古斯，但前提是需要重奪歐聯資格。

利物浦！冠軍！

占士都算 BenBen都反真係唔好話自己真皇

賣賣賣

沾士有market
你地班迷沾應感到榮幸

屌呀，利咁柒

反拜先鋒在此

D新聞成日話施丹想買世三
但老老豆豆就算買到又有咩位可以比佢踢?
搞到以前7條煙咁頭重腳輕有撚用

清洗賓周叫世三打影鋒

假9朗點睇

Easy goal > 夏世三
仲哂錢做乜

買黎真係多鳩餘 比個唔係踢開既位佢

吹姐
買鬼到咩

柒頭占

正嗨仔

short 9 jor

監獄風雲？

可能c7打正前

hazard c7 bale

如果契仔賓周可以放後備我唔介意

C7打正前應該會扭計

其實都正路 左閘同龍門

留到easy goal 已經夠

呢樣真

其實要防中同左閘輪換如果留到isco,morata

仆街光頭佬多d輪換啦
場場20分鐘 點留人?

有無人同我一樣好鍾意LASS係皇馬個陣！？好鐵血

其實我支持唔要世三
不過如果世三黎到睇黎本身個陣都要大執位
不過拖帥識撚變陣咩
最勁咪又係燒味
如果淨係打拉斯彭馬斯, 下體會個D
EASYGOAL真係不二之選
同埋出多D高仔啦屌

理撚得你買邊個 正選都係笨馬踢

Btw 買左閘 真係要 有冇邊個勁又買得到真係要買

祖記個sandro? alaba

Morata同Isco要既唔係後備入替 係正選
唔講賓周/達仔問題 卻摩正選太穩 Isco已經係3個中場之外最多出場果個
仲要陣中有個占士要間中俾一場正選佢踢
高仔阿辛又要有出場機會

btw夏神勁到仆街 d突破力有美斯級數 亦係皇所欠既野 但佢同c朗撞哂位 咩夏神/c朗入中路根本為出而出 c朗試過幾多年 夏神冇左costa開路都差左
要搶夏神一係就大膽放走c朗/變後備 但可能性幾乎零
如果要買寧願要前鋒 c朗老化後皇冇一個入球重心 夏神本身都係入球偏少個類 靠賓周等死啦

買到世3既話梗係打442
牙朗正氣打前
左右翼世3牙頹

睇佩狗訪問 真係有機會追摩納哥個Mbappe
不過應該都係世界盃之後既事
所以今年都係唔會買前鋒 繼續賓周馬 屌你正呀喂

4 2 2 2

c朗今年都開始轉型成功，同埋佢都多分波比其他人，世三打左，c朗前我覺得可行，反而打442最好真係安76 isco左james右個期，中場夠平衡

我腳點算

對護級隊就得
對強隊實比對面打爆

咁ISCO 高仔 走硬

下年世三會黎
四大前鋒
HS(sergio)BC連線
占士場均2助攻no problem

HSBC

對於哥倫比亞國腳占士的豎中指行為，哥倫比亞媒體近日表示：“占士在皇馬就沒這勇氣。”

近期有媒體曝出了占士疑似對當地媒體豎中指的照片，《阿斯報》稱這是這位皇馬中場在表達對外界批評的不滿，哥倫比亞國家隊之前以1-0的比分擊敗了玻利維亞，據悉哥倫比亞國內並不滿意球隊的表現，Win Sports的記者奧斯卡曾表示：“為了讓他冷靜思考，我們還是先把他的隊長袖標拿下來吧。”

迷占狗們點睇

山寨王

同C朗當年掉記者咪一樣有guts

你隻狗？

大家隻狗

其實陣中有三個世界級左翼
但得一個真係擺岩位置

HSBC又炒it狗啦
James 飲水機你覺得HSBC唔叫佢扯咩

我屌HSBC

飲水機係邊個

係負責睇飲水機

占士是無辜的

Bald個女大個咗

食屎啦你

綠狗 係唔係度
見字上水 thank you

見字笠水

據我觀察
會員吉田董 前身月狗/迷占月狗
身高160cm 頭髮蓬鬆 單眼皮
為人好勝 經營路見不平（多事）
講野囂張 對老細 同事都唔留情

字都唔識多隻 慘

係咪想打架啊？

有野問你

吊梨滷味禾迷笨撚馬鳥

有無手足知辛仔u21表現點?

有助攻
睇評論話佢踢得幾好 係u21踢free role

法國中堅華拉尼被視為歐洲最有潛力的中堅之一，惟在粒粒皆星的皇家馬德里陣中始終未能成為必然正選，他近日承認自己確曾有離心，但目前一切順利，並希望可以在球隊踢至退役。

直接問啦

我想問韓國內陸機去濟洲貴唔貴

有施丹要留佢應該唔係難事

,₩100,000
平既十萬來回 通常 15萬
10萬係大約700港紙

今季簡迪在車路士的成功，相信各位球迷都有目共睹。自簡迪從李斯特城加盟車路士後，藍軍簡直就像脫胎換骨一樣，變得勢不可擋。而其實，皇馬也有一個簡迪般的存在，他，就是現時皇馬真正的靈魂人物 ─ 卡斯米路。

現年30歲的西班牙中堅碧基已表明明年世界盃反將退出國家隊，但差不多比他大一年的「拍擋」沙治奧拉莫斯卻表明暫無此打算，更指自己「職業生涯剛走完半程」。

小妹初嚟報到

你覺得抵唔抵去

走啦

緊係抵
你少去西方外國旅行的話
果度應該會係幾靚
但最好有車牌
否則唔識韓文果度坐車好辛苦

到時西班牙正選中堅係華利祖+拉隊
左閘拿祖
右閘積仔
我皇防線撐起晒西班牙

如果比比未修心養性，我諗華仔一早搶左正選

《阿斯報》報導，皇馬已接近與伊斯高完成續約。

該媒體稱雙方在本週已加快了商談進度，此次的續約合同將是一份為期5、6年的合同。伊斯高身邊人已向他們表示：“續約已接近完成。”

同時《阿斯報》表示若是完成續約，伊斯高的年薪將從稅前300萬歐升至800萬歐左右。

又要打丁

皇馬中場阿辛斯奧近日通過塞爾電台表示：“我現在很冷靜，施丹經常和我交流，他相信我，我感覺自己受到了認可，我想要在皇馬獲得成功。”

對於個人情況，阿辛斯奧表示：“他經常和我交流，他之前就相信著我，我感覺自己得到了認可，我想要在皇馬獲得成功，所以我的想法是留下並繼續在這裡踢球。”

估唔到皇馬都有得J末來
末來西班牙中場雙核+末來西班牙防線

FF

係3核
llorente
isco asensio

成班肯留多兩年既話就係
摩迪同卻奧斯唔走的話至少打多兩年都仲得

不過後防好似真係可以丁

主場對拜仁唔洗12個鐘賣晒飛

岩岩禁到場對ALAVES 150蚊飛
希望係3號係西班牙禁得切對馬體會既飛

阿朗同比比係葡萄牙啲隊照成日企埋一齊

走啦ISCO

瀨死唔走

光頭佬:棄占保伊

G持
見到easy goal踢波覺得好有靈氣
個種活力係飲水機身上係睇唔到

扭波嗰陣屎忽扭下扭下

咪係

冇份踢決賽又當自己歐聯功臣咁

好多基佬

You are gay too

我係女

我都係

小妹國得大家巧惡，對占占巧吾公道☹️
#feelingsad

我愛沾屎
#曲線要講明

76時期咁勁 而家比人逼害

米就系😫

好惡😒

😡😡🐷 #死人頭施丹

皇馬防線都有得丁
世界末日不遠了

時刻緊記四月崩盤就冇有怕

太多迷沾 過返去搵on99王

叫佢地過來喇

沙維狗!!!!!!!!!!!

g持真鏝假鍠

鳩白食撚屎

係屌都屌月狗先
條友周圍咬人

係咪呢張

食屎狗沙維

邊個周圍咬人都未分到

熱狗阿狗打交行出去啦

你睇下上面啲留言🤔

唔恰細蚊仔的

你嗌me食屎先喎

我同阿頹不嬲以事論事 唔似啲x狗成撚日打橫講

搬龍門

下？

唔好打

渣維太遲黎錯過咗世界

沙維狗

仲話冇 單單打打

迷沾狗

問你個場都單打

沙維終於過黎

食屎狗

isco BB係咪續約??

過黎接你地回家

唔是

未痴到西甲唔肯走

貼兩碗肥叉雞送佢走啦

最鐘意改人quote嘅渣維

遲咁耐先黎

繼續兜

屌你老母我老死都敢串

滾動既係皇狗勇武派骨幹終於回歸
可以同屌奶星人有一戰之力

渣維終於班到個email黎開acc

嘩屌 相隔半年 xavi終於借屍還魂

差on99王

星期六幫阿維洗塵
皇區北上仁k團

跟

成班g

渣維狗

每人千五人仔 包專車晚飯同酒錢（房錢自己比）
有興趣可以quote

會員lin王幾時過埋黎

果邊得返佢

渣維

果邊大把鏝城手足

終於過到嚟係咪好開心

皇馬不但擔心伊斯高在合約結束後走人，還非常清楚，如果這種情況發生，那麼這位中場球員將不會為皇馬留下哪怕1歐元。正因為如此，皇馬已經行動起來了，據西班牙《每日體育報》報導，皇馬已經告訴了伊斯高，如果他不與球會續約，那麼等待他的將是什麼。

伊斯高與皇馬的合約2018年6月30日到期，但現在雙方並未達成續約協議。《每日體育報》援引西班牙電視四台的消息稱，皇馬高層非常清楚，如果伊斯高不續約，那麼等待他的將是真正的「地獄」。屆時球會將把他隔離出球隊，把他晾在看台上曬一年。熬到合約結束後，伊斯高才能以自由身離開皇馬。

按照媒體的說法，皇馬是準備出售伊斯高的，但這需要先確保與伊斯高續約，因為只有延長合約年限，皇馬在出售伊斯高時才能獲得一個好價格。

不管如何，皇馬現在的第一目標仍然是與伊斯高續約。據西班牙《馬卡報》的報導，皇馬給伊斯高開出了一份期限6年，稅後年薪600萬歐元的合約，不過皇馬的這份看上去已經不錯的合約並未得到伊斯高的認可。據悉，伊斯高向皇馬提出了稅後1000萬歐元年薪的要求，這是皇馬目前不能答應的。（沙治奧）

笑撚死 吹撚到

沾屎都未比人雪一年啦

疤狗報好波

阿維

渣維番黎
皇區D痴線佬人齊鳥

差on99王🤦🏻‍♂️

你班嗨仔仲唔叫佢過黎

渣維係咪前排telegram自拍拎邀請碼

讓返個名比路路先

又做架兩

皇區手足 要公平對待

好似係2017-2018 ,想買晒3件 好靚

最撚憎v領

lin王 精神分裂患者

G_Bald

第三件係咪叫拼圖皇？

靚咩 我覺得今年靚啲

即買印isco

白藍幾靚 出左印占先

係咪想打交 book場

不了 佢粒水

有渣維治下牙gap了

我老死阿維滅你班迷占狗

你咪迷占黨一員囉

渣維不嬲曲線反占

占士

幫我加速啦仆街

自推

屌

係真嘅我諗我會喊成個月

No

我的愛～是說停不能停～
已經濃得不能說是曾經

全都怪占 不應沉默時沉默
該勇敢時軟弱

原來 占是我 最想留住～的小幸運

Down到av未呀你

45%

feel到你好開心😒😞

DONT CRY

迷雲迷占迷賓

你條撚樣

兩大紅色人歸位

On99王係邊

你都係倫敦人🤣
我老死阿維都歸位 撚死你班嗨仔😆

反雲加唔撚易

占士領土
九十分鐘裏儘量擴張

看吧
占士不懂得欺詐
拖舟不懂占的好嗎

James out!

迷沾勢力好大

其實咪又係得一個人 其他都係分身嚟

反占不願面對

禾朗又有波入

但係豬波

型到

人地迪路非奧踢國家隊
我地謝斯已經.....

一齊回家

迪路菲奧爆佢去咗意假之後踢到曉飛
謝斯法甲都踢唔掂

阿朗慘，提子畀自己友烏龍球絕殺
另外亞軍廷再輸落去分分鐘冇得踢世界盃

中指王係咪用屎忽入波

碧基又吠 好煩膠

沙治奧拉莫斯也馬上還擊：「碧基的話不能改變我們信守的價值觀、歷史等等，他的言論能上報紙頭條，然後銷量更好。巴塞隆拿安靜點，我們自然會跟隨。」

拉隊好波

B.silva之前踢u19又係決賽輸瑞典
Sosad

呢場friendly黎姐

拉隊唔只型 仲好霸氣

講左咩？

講左好多野。

"The thing I don't like about Madrid is its directors' boxes, the things that happen there: accusations for Messi, Neymar and nothing for Ronaldo,"

"We all know what goes on in the Madrid box, it's always been like that. I consider all of Madrid's players friends, but as a club, what do you want me to say?

"Is it the judge who accuses, not Madrid? Well, we know who it is, and how it all works. That's how I feel. I'm not going to argue about this."

"When did the referees favoured us? In the Champions League? Ah, I thought the question was about the league. In the league it has been a while.

"We are discussing an historic comeback of 6-1 and you focus on the referees. And when Real Madrid win a Champions League with an offside Sergio Ramos goal, nothing happens."

Pique added, knowing his quotes would be widely reported: "With this lovely mixed zone you're going to get the headline from me."

大家都知道疤菜永遠都係受逼害

西班牙因為視頻回放技術獲益，球證吹罰他們進球有效。

對於這項技術，碧基評價道：“最後大家不還是說這些東西都是站在白色球衣的那一邊嘛？(笑)”

禮義廉

(笑)

渣維！！！

屌你

開新post未

崩盤四月 2
未到4月呢個post就爆左

用到四月完為止

me太受歡迎

1001

水煙王

睇返原來小花一早計晒數最後一場出黎屌打厄瓜做救世主
特登停四場比人笑鳩迪馬西瓜阿古路

提子啲人腳越黎越勁 有信心世盃入到4強 唔係講笑 年葡萄牙波衫終於大派用場了

玩完

小花準備攞世盃登基了

細佬都入波

Who open new

you

皇家馬德里及西班牙隊長沙治奧拉莫斯認為，效力馬德里體育會的法國球星基沙文令西甲更好。

比渣維開啦
死獌狗

今年睇好巴西回歸

又係呢條pk

琴晚幫鳩白推seed起身一睇down完了

獌狗維

國家隊球王

你好咸濕